<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<modDesc descVersion="79">
  <author>VertexFloat</author>
  <version>1.0.0.6</version>
  <title>
    <en>Manual Discharge</en>
    <de>Manuelle Entladung</de>
    <fr>Décharge Manuelle</fr>
    <pl>Manualny Rozładunek</pl>
  </title>
  <description>
    <en><![CDATA[Thanks to this modification, all vehicles with pipe have a configuration where you can decide whether you want that vehicle to be unloaded manually or automatically.

Start overloading/stop overloading - "i" key (default)

Changelog (1.0.0.6):
- fixed a issue that caused the vehicle to remain turned on or turn on automatically when the unloading pipe was above the unloading site
- fixed an issue that caused multiplayer game loading stuck at 99%
- improved and cleaned code
- removed unnecessary code
- descVersion updated

For more information, full changelog, help, and report issues please visit <a href="https://github.com/4c65736975/manualDischarge">GitHub</a>.]]></en>
    <de><![CDATA[Dank dieser Modifikation haben alle Fahrzeuge mit Rohr eine Konfiguration, bei der Sie entscheiden können, ob dieses Fahrzeug manuell oder automatisch entladen werden soll.

Überladung starten/Überladung stoppen - Taste "i" (Standard)

Änderungsprotokoll (1.0.0.6):
- Es wurde ein Problem behoben, das dazu führte, dass das Fahrzeug eingeschaltet blieb oder sich automatisch einschaltete, wenn sich das Entladerohr über der Entladestelle befand
- Es wurde ein Problem behoben, das dazu führte, dass das Laden von Multiplayer-Spielen bei 99 % hängen blieb.
- verbesserter und bereinigter Code
- Unnötigen Code entfernt
- descVersion aktualisiert

Weitere Informationen, ein vollständiges Änderungsprotokoll, Hilfe und das Melden von Problemen finden Sie unter <a href="https://github.com/4c65736975/manualDischarge">GitHub</a>.]]></de>
    <fr><![CDATA[Grâce à cette modification, tous les véhicules avec tuyau ont une configuration dans laquelle vous pouvez décider si vous souhaitez que ce véhicule soit déchargé manuellement ou automatiquement.

Démarrer la surcharge/arrêter la surcharge - touche "i" (par défaut)

Journal des modifications (1.0.0.6):
- correction d'un problème qui faisait que le véhicule restait allumé ou s'allumait automatiquement lorsque le tuyau de déchargement était au-dessus du site de déchargement
- correction d'un problème qui bloquait le chargement du jeu multijoueur à 99 %
- code amélioré et nettoyé
- supprimé le code inutile
- descVersion mise à jour

Pour plus d'informations, un journal des modifications complet, de l'aide et des problèmes de signalement, voir <a href="https://github.com/4c65736975/manualDischarge">GitHub</a>.]]></fr>
    <pl><![CDATA[Dzięki tej modyfikacji wszystkie pojazdy z rurą wyładowczą mają konfigurację, w której możesz zdecydować, czy chcesz, aby pojazd był rozładowywany ręcznie, czy automatycznie.

Rozpocznij rozładunek/zatrzymaj rozładunek - klawisz "i" (domyślnie)

Dziennik zmian (1.0.0.6):
- naprawiono błąd, który powodował, że pojazd pozostawał włączony lub włączał się automatycznie, gdy rura rozładowcza znajdowała się nad miejscem rozładunku
- naprawiono błąd, który powodował, że ładowanie gry wieloosobowej zatrzymywało się na poziomie 99%
- poprawiony i oczyszczony kod
- usunięto niepotrzebny kod
- zaktualizowano descVersion

Po więcej informacji, pełny dziennik zmian, pomoc lub zgłoszenie błędu, odwiedź stronę <a href="https://github.com/4c65736975/manualDischarge">GitHub</a>.]]></pl>
  </description>
  <iconFilename>icon_manualDischarge.png</iconFilename>
  <multiplayer supported="true"/>

  <l10n>
    <text name="input_TOGGLE_MANUAL_DISCHARGE_PIPE">
      <en>Dump</en>
      <de>Abkippen</de>
      <fr>Décharger</fr>
      <pl>Wyładuj</pl>
    </text>
    <text name="configuration_manualDischarge">
      <en>Manual Discharge</en>
      <de>Manuelle Entladung</de>
      <fr>Décharge Manuelle</fr>
      <pl>Manualny Rozładunek</pl>
    </text>
  </l10n>

  <specializations>
    <specialization name="manualPipeDischargeable" className="ManualPipeDischargeable" filename="src/vehicles/specializations/ManualPipeDischargeable.lua"/>
  </specializations>

  <inputBinding>
    <actionBinding action="TOGGLE_MANUAL_DISCHARGE_PIPE">
      <binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_i"/>
    </actionBinding>
  </inputBinding>

  <actions>
    <action name="TOGGLE_MANUAL_DISCHARGE_PIPE" category="VEHICLE" axisType="HALF"/>
  </actions>

  <extraSourceFiles>
    <sourceFile filename="src/main.lua"/>
  </extraSourceFiles>
</modDesc>